深水埗手足煙花都出埋！？

咁都得？有乜易射歪少少中到啲小動物街邊咁多狗仔

經過今日 殺警都唔係問題 ！

Push

亂玩煙花好危險嫁睇下印尼搞到幾大穫

block 不推文

咩事先

Block

解釋下

唔好燒倒人屋企

屌

射低少少 會點嫁

成班曲都睇唔出

Push!

無啦啦block鳩人又唔解釋下

大家有冇睇印尼示威玩煙花槍 知唔知咁會好大獲嫁

推

Blocked

搞到咁你話點算好

太子出事

睇清楚先block啦我都係驚傷到人姐

太子玩到出咗事

真心post無人理

負皮既手足屌屌我得唔得

點都唔割

負皮講下原因 正皮幫手推下

721 831 10.1

幫手推下好wor

push

有冇人討論下

屌 認真post冇人理

冇人

去返空曠地方先搞is ok

煙花好似唔係咁放架喎

例如咩地方

咁放唔係唔得 但都有其他方法既